住田灣真係好慘

要咩冇咩 黎黎去去都係得果兩三間食肆，街市又冇野買 連個商場都要扑撚埋 最仆街就係田灣咁細你起乜撚野酒店 重要起成兩間 屌你老母日撚日啲大陸西都係到阻住曬 啲旅遊巴又塞撚住人行 真心屌出聲 日日返學好似行花市咁成咋大陸人阻住曬 我真係屌你老母

係啊我都覺